政黑警 VS 所有香港人

連記者 社會 消防 醫生 律師（除何某）
都抵制你班無能政府！